我想問香港呢個地方有咩值得我地自豪？

由開埠到宜家，香港有咩成就係值得我地自豪

東方之珠
國際金融中心
亞洲四小龍

樓價

easy pussy

不嬲都無
完全唔想認自己係香港人

八達通

唔係大陸人

工時
廢老壽命

認真答你，食物安全

口賤
麻煩
西面

和平理性反暴力反槍地爭取民主

icac

住屋環境優美

咁都叫優美!?

十年前可能都仲講得出嘅

香港Number1

有錢

你肯定?

97前仲會自豪，而家真係唔想認自己係香港人

香港濕凍係世界第一

個個遊客都話香港係濕到PK

認真答你
方便程度 食嘢買嘢搭車都算方便
其他講出嚟都係俾人笑

俾英國統治過

認真答你
治安

呢個係恥辱

俾英國管過

咁多港豬俾人圈養，直情係世界奇跡啦

20年前就係

得啖笑

呢個地方令你有想移民去優越白人國家既祟高目標，係好難得既事

40年前入咗去，啱啱出冊？

推翻滿清政府的孫中山先生曾在香港習醫，亦以香港作為反攻大陸的發源地。

香港的博物館其實絕對有國際大都會級（計埋西九M+ 故宮）

雞蛋仔同格仔餅

都算係好野但唔會自豪

香港真係冇野可以自豪

可能係世界一流既 coffee shop

頭髮奶茶

值得我地自豪既都係英治時期留落黎到依家都仲算係有既野
老老實實 97 後政俯做既所有野都唔值得令人自豪

有無邊d 可以值得俾我同d 美國佬講下

我地有高鐵動感號

連登

黑夜怪人

自豪？
班傻撚拎住本特衰出境嘅時候可以點自豪法？
撐港閪講嚟聽下？

冇侮辱公職人員罪

認真答
水務署嘅過濾工序，如果唔係真係日日飲屎水

好似有人好驚呢個topic?

東江水

香港榮獲多項世界第一
香港必勝無得輸

香港人工時最高世界第一

香港樓價世界第一

香港居住面積最小世界第一

香港生活費用世界第一

香港住宅租金世界第一

香港中環寫字樓租金世界第一

香港鐵路建造成本世界第一

香港人壽命世界第一

香港成為已發達經濟體中 貧富懸殊 最嚴重的地區

《經濟學人》：香港「裙帶資本主義」指數排榜首

2025年10大全球最擠迫城市（每平方英哩）

香港全球最低出生率排第4

世界各國胸部大小排名 中國墊底

全球汽油價格排名：香港最高 委內瑞拉最低

全球十大最有智慧地區 香港排第一台灣第四

香港校園欺凌比率世界第一

香港牛奶全球最貴超紐約 本土品牌奶源來自内地

地鐵 同overall transportation system

我住過4個國家，香港地鐵嘅efficiency 同埋乾淨度真係每次有朋友嚟香港都讚不絕口,香港方便程度都係無得頂

我喺美國住左十幾年，香港transportation system 絕對係好過美國100倍if not 1000倍

97前大把野值得自豪

97前既香港真係好屈機

廣東話本身難 有喱個母語變相學其他語言易左 唔係呃你

ptgf世界第一

LA交通真係會屌老母
所以走左

中國應該踢香港咁垃圾嘅地方出去

未搶曬幾萬億庫房 不了

跑馬

短途馬

銀紙多

咁都唔起義，自豪

依家無 但曾經香港係好值得香港人自豪
當然你話如果你個個年代係低層 努力工作都享受唔到香港呢個資本社會既利益咁我無得講啦 所以唔會有歸屬感 香港成功都唔會有咩感覺
但香港以前真係好多野值得香港人自豪

可唔可以實際d 講有邊d

竟然咁耐都未有人入黎屌柒樓主

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB